好急尿但唔想落床 瀨唔瀨好？

有無手足幫我分析下落床痾嘅能量大啲定瀨嘅代價高啲

你床頭咪有紙巾囉

柯落個嘴到咪得囉

用添寧啦 唔止可以瀨尿，仲可以瀨屎

駁條喉落個口